Can I speak English?

Do brothers and sisters speak English? I cannot type Chinese. :(

sllm

no, because I cannot find the right word

you know thai hand?

Do you speak English ？

no i dont

I go to school by carrie lam

Well, u know I go to school by plane.

errrr English no no sorry